有咩Game歌或BGM令你難忘

RDR2-That’s the way it is
玩到最後聽住首歌睇住Arthur騎馬真係哭𠹌咗
整體成隻game啲bgm同歌都好高質

FF7 tifa同aerith themes唔使多講 One-winged angel細個洗腦不停Sephiroth
FF7 CC The price of freedom作為香港人去聽有多種體會

Sleeping dogs啲歌都幾正, 其中有幾首係24味

留在彼此的身邊

以前唔少online game有主題曲
淨係記得依首

Weight of the world

Ff7cc唔提why

Online game年代佢都算勁，又識用明星效應又整晒歌，我記得好似喺九展搞過個function，個場爆到會展動漫咁但佢成個場只係做緊一隻game

等你提

nier

PS1 digimon world 開始之街起身果下
成日無啦啦哼咗出嚟

FF7 太多can’t list
Dark soul 系列好多boss bgm都正
仁王雪女boss果首
伊蘇8 好多都正
Devil may cry 4 主題曲

洛克人

只想變木偶 跟娃娃挽手

Se整bgm個部門真係冇得 ff13成人比人屌係垃圾 但係個bgm好正 之後仲有nier同ff7r

L4D tank theme

Death streading首bb theme

夢裡冒險 總想見面
為愛歷險 找到信念
燈塔照我光線 向著榮耀

英雄之證

FF10 既 素敵だね

法庭上既攻守, 高潮迭起, 劣勢逆轉
個BGM完全可以感受到, 你講大話, objection!

女神異聞錄咁公廁就唔講啦, 講下佢同公司另一隻game, 好少人知
個bgm好似個主角文森咁,
首歌56秒果陣個轉接位, 好似文森發覺左自己做錯左, 好想自己努力做返個好男人咁
當初一路聽一路爬巴別塔, 真係好燃

墨香所有BGM都算世界級

呢首真係無可替代

Persona 5 嘅Life Will Change 同 Rivers in the Desert

DS3 Abyss Watchers theme

太鼓之達人 夏祭

冇玩undertale, 不過成日有人cover or玩meme

除左墨香 應該無第二隻
唔同味道
而家重會上youtube重溫

其實undertale 大把soundtracks正，唔明點解啲人淨係吹奏megalovania

天龍八部2主題曲 - 所向披靡

天龍八部1-戰龍在野

洛克人 Zero 4 嘅 Esperanto 等等

太多講唔晒

一入game 蘭州首bgm正到
個陣係開封掛成日就係為左聽歌

Btw 有冇人會記得GTA radio啲歌

Hin⬆️著手再繼續飛～

共你天空邊再畫個大圈圈

Ff10 素敵だね
Ff8 eyes on me

NieR ashes of dreams

明星志願2

秋天別來

Persona 5
Life will change

跑跑卡丁車

Chrono cross PS1時代既game

三國志9

Sleeping Dogs - 不是兄弟
Bloodborne - Gehrman, The First Hunter
Dark Souls - Gwyn, Lord of Cinder
Dark Souls 3 - Lorian, Elder Prince & Lothric, Younger Prince
Demon's Souls - Maiden Astraea
人中之龍0 - Bubble & As you like
Rockman X4 - 負けない愛がきっとある
Nier : Automata - 壊レタ世界ノ歌

巨商登入bgm

sa記得呢首
渣渣下車無啦啦有條女係到呻吟
嚇到我扭細個volume驚比屋企人聽到

細個打機 到依家都成日會係腦入面出現嘅旋律

幻想學園
聖誕節首bgm 聖誕歌，有無人記得
求名

貼一條算
雖然係unpopular opinion，但呢集係唯一一集俾到無雙個感覺我

呢首真係好記得

好熱血

may you find someone else to help you.
maybe Black Mesa.

呢集根本成個ost都係神曲，好多印象都好深刻
覺得之後兩集加返中國風反而不倫不類

大逆轉2呢三首

ZERO DAWN
佢主線d解謎果陣bgm好正

瑪奇登入bgm
nier 壊レタ世界ノ
P5 life will change

Mario 個bgm
monster hunter 任務完成個bgm
resident evil 2俾Mr.x 追個bgm
metal slug 個bgm

Chrono Trigger - Corridor of time

Sen no kiseki 4 - To the future

Golden sun - Venus lighthouse

Golden sun 2 - Doom Dragon

瑪奇每幅圖嘅背景音樂
夢之音樂街廣告

幻水2回想

FF10 ザナルカンドにて

聽前奏嗰幾個音已經想喊

FF8 Balamb Garden
一聽到就好似置身於學校入面咁
如果香港啲大學都有呢首bgm就正好relax

Max payne3-Tears
ninja gaiden3-theme song

紫苑鎮

ace combat 7

天翼

唔知當年一齊打機既朋友依家係點？

墨香

吞食天地1

唔知有冇

Gta vs opening song

Billie Jean GTA VC
Radio gaga GTA V

仙境傳說

隻game好垃圾 唔知點解都可以捱到爆機

Kaine salvation

補多首聖劍路德維希

套漫畫都好撚垃圾少女漫畫level

法蘭城

pokemon

兩隻都有玩

佢英版都唔出點玩

素敵だね —FF10

軒轅劍三外傳 天之痕 三個人的時光

8分鐘個首，個時細過放緊聖誕節假
同班fd一路聽住玩，好有氣氛同回憶

睇完小說 + 爆哂3集
聽番首main theme

Persona 3 - Burn my dread

成個系列既sound track 都係寶
當j-pop咁聽

討人喜歡
鴨子飛了
火花

Nier 遊樂園歌姬果首

FF7 好多首都好正

另外

絕體絕命都市3 キミの隣りで

天之痕
三個人的時光

Kaine

death by glamour

槍彈啲調查音樂

rdr2
最後雪山復仇

Astral chain 如果係djent撚會J死

勁舞團
高耀太 火花

the last of us 結他聲...

街街街街街街街 夢之音樂街～
利申冇玩夢之音樂街 畀個廣告洗咗腦

以前有隻歌叫 高手過招
roadshow都有播
知唔知咩game

GunZ

Ridge Racer Type 4 呢隻正到上個月買撚埋初版CD

三國誌曹操傳赤壁之戰

好撚悲壯

成隻ff7
Death stranding 一開波首Don’t be so serious正到暈

唔識

細個一入網吧成班人玩依首同鴨子飛了

Diablo2 入城，bio系列 save 房😭

D2 反而係login 果個音樂最深刻

有無得聽番？ 可能我記錯 十尻幾年前

鐘意heat up多D

Ff14 dragondsong,haurchefant ysayle
Ff7 cc自由の代償 好聽

素敵 好撚好聽

未玩過 但聽完就難忘
Chrono Cross Radical Dreamers ～盗めない宝石～

鬼武者3 本能寺

ff7cc嘅why

ff個升lv音樂

GTA IV入面NEYO Because of you

魔力寶貝 法蘭城

空軌 銀之意志

一定係PS1射雕牛家村BGM
到宜家都仲記得

Bloodborne 好多首都好正
Luwig 同 Lady Maria

聽到就好似返到屋企咁舒服

SRWJ MOON KNIGHT

每次聽返都覺得自己又老咗，小學到依家差唔多20年都有

依個POST真係好多回憶

01-Eternity: Memory of Lightwaves-FFX-2 OST
無人講？？?

life is strange:Before the storm

單純一首歌可以令我回顧成隻game主軸和角色心境

ori

優美而夢幻般旋律將情感提升帶到一個又一個高潮

dark souls3

史詩級戰鬥，代入極強

Bridge Zone

幻水2

everything alright